來自深淵 12集 討論

有冇人覺得作者專登引觀眾覺得果隻米蒂...就係萊莎???
1.雷格:奧森話過冇屍
2.雷格記憶模糊
3.娜娜奇說(她)以前乜乜乜
4.娜娜奇說她平常不會親近人

但我覺得只係令觀眾錯摸,萊拉其實未死(9估)唔想莉可到最後發現啊媽其實死了好耐T.T

呢外,呢真係好有追看性,例如今集OPENNING係講地面GE病,突然又有人好番???點解呢?地面同深淵都發生緊事,呢樣野真係好吸引我

米蒂就係米蒂，唔係萊沙

睇錯來自深圳

冇睇錯

表情撚

兩個年紀差好遠wo

諗多左 唔係萊莎

下面講個故事嘅設定，嚴重劇透，想睇先好反白
另外，大家一直係綜合post討論緊，歡迎過嚟一齊吹下

樓豬做哂功課未？

識多幾隻字先上連登啦